【去年分開 關係不涉金錢】分開原因 傳吳志誠呻何艷娟婚前婚後兩個人

何艷娟與吳志誠相距四十多年的爺孫婚姻，早前由女方宣佈完結，隨即更有讀者向《壹》仔爆片，大爆女方啜爆200億身家陳樹渠長子陳燿璋的片段。難道這就是導致何艷娟和吳志誠婚姻完結的原因？但有傳主要原因，還是老土的性格不合、相處不來。
據何艷娟和吳志誠的共同朋友向《壹》仔透露，吳志誠在婚前形容何艷娟是一位「聽教聽話、好就得人，事事依從唔會say no」的女朋友。不過結婚後，吳志誠曾說何艷娟變了，不像從前那樣你說一她不說二，你去東她不走西，變得很有「主見」，甚至可說是對很多事情都有意見，令吳志誠覺得她婚後變晒，以致夫婦二人經常發生爭執。
同樣地，何艷娟亦曾向朋友吐苦水，大呻婚後和丈夫相處不來，好像事事都不合拍夾不來一樣，弄得經常不開心，唯有多逛街、購物或外遊散心。
無論如何，相信二人的婚是必定會離的了，那麼大家最關心的，就是何艷娟能分到多少身家。不過，花生友們唔好意思，今日吳志誠同何艷娟已發出聯合聲明，指出分開唔涉及金錢糾紛：
為免不必要的揣測和誤會，其實我們早在去年已經分開，各自也有各自的生活，但不論私底下或出席公開場合我們一直保持好朋友關係。我們感謝彼此的相知相遇。我們的關係從來沒有涉及任何金錢上之考慮或因素。我們是在互相諒解和友好的情況下決定分開的。我們重申分開並沒有任何金錢的糾紛。我們再見亦是好朋友。

我們再見亦是好朋友。

又一件沉船沉到懵咗嘅老嘢

why you don't follow my instructions？～

枉你做左67年人

大陸女人好溫柔

仆街
仲話何生頭馬
淨係御妻呢科已經fail

又話有錢人當係雞嘅

港女貪錢：學歷高啲 婚前高姿態 目的係嫁入豪門 會聽話客氣 徐子淇李嘉欣黎姿
大陸西貪錢：冇學識 婚前扮賢淑 目的係離婚分身家 派綠帽 人財兩失

連登仔：大陸妹溫柔小鳥依人又靚

有錢佬低lv少少既食coffee miki
高少少就苟姑娘 mandy
最高就黎姿 李嘉欣 徐子琪 吳婉芳
屌你呢個食件大陸輻射雞仲要結埋婚 個腦諗緊咩

唔涉及金錢。
人唔笑狗都吠。
要幾弱智先信

呢件阿叔個腦其實同公屋廢老冇咩分別

劇情熟口熟面喎

咁似以前啲阿伯搵個大陸婆返黎 原來係為左攞身份證 之後飛左個阿伯咁

67歲差40年唔通貪你靚仔咩
用吓腦啦阿伯

真係好想知佢之前到底點樣係賭王身邊打滾

又要po 艷娟嘅黑歷史

老母都出埋嚟

妄想人氣UStar Girl

咁似今晚東張西望

宜家啲大陸妹仲有錢過香港人
邊會貪你啲錢同身份證
分分鐘送埋樓比你

佢個樣同個名一樣咁老土